旺角就包抄 現場快水

2359 旺角站匯豐落狗 包抄警告 請廣傳

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

be wate4

推

Push

可以向大角咀方向走

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

幫推呀

又戀戰送頭! 我屌
點解永遠都係咁

手足

揾日早場一齊再玩

推呀

走呀

街坊落街

避鋒呀

推 走呀

push

推 10

推9

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推10

其實港共一直想拉晒勇武
勇武係咪要休息一下

走

推1

聯合廣場幾件

入金魚街 去洗衣街 再向東走

update

就包死

update推

Push

推100次

....

棄裝做返街坊

be water

推見到咁多手足俾狗咬好無助

走啦

一包抄就仆街

推996

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！